{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022910?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 트윈비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室が禁止され、予約人数に追加人数がいる場合はペンションまで事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は基準人数を超過した場合に発生し、最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 また、予約及び宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任下にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼いてはならず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他人に被害を与える恐れがあるので控えなければならず、キャンプ用バーベキュー用品やガスバーナーのような火器は個人が携帯できません。 バーベキューの利用は2名基準で20,000ウォン、4名基準で25,000ウォンに追加費用が発生し、現場決済やカード決済の際には付加価値税が別途請求されます。 バーベキュー場は18時から21時まで利用可能で、提供される項目は炭、グリル、ハサミ、トングです。 ご利用の際は火災にご注意ください。11月1日から2月末日までは共用バーベキュー場は運営されません。 駐車スペースがあり、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 周辺の観光地としては、下鳥台、烏山·雪岳山·ソルビーチアクアワールド、水産港、大砲港、襄陽五日市、束草観光水産市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合はペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は基準人数を超過した場合に発生します。最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約や宿泊のキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約及び宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間に厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任下にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼いてはならず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他人に被害を与える恐れがあるので控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火器やバーベキューグリルは持ち込みできますか？",
            "answer": "キャンプ用バーベキュー用品やガスバーナーのような火器は個人が携帯できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は2名基準で20,000ウォン、4名基準で25,000ウォンに追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は18時から21時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で提供される項目は何ですか？",
            "answer": "提供される項目は炭、グリル、ハサミ、トングです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、下鳥台、烏山・雪岳山・ソルビーチアクアワールド、水産港、大砲港、襄陽五日市、束草観光水産市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 731
    }
}